臨時政府宣文冇美國份！？

你班左膠撚玩撚夠未

明明臨時政府宣文成句美國獨立宣文直抄都話冇美國份 你是硬膠嗎 洗唔洗美國抄五十次先話有提美國呀

Solomon叫臨時政府收皮